新手入門 買咩耳機好

想問下1000蚊內邊款耳機抵玩?
平時主要聽廣東歌同英文歌
同埋邊到買會平啲

Rha ma 750

SE215 公廁之選

Im50